男朋友話佢單身嗰陣有去141叫雞

佢話唔想暪住我 話以後唔會去 有我就夠
講完出出佢就了咗件心事
但我成晚訓唔著
接受唔到
應唔應該分手

佢話冇你都唔信

分啦 咁撚污穢

即係點

想問下樓主 叫雞 同 佢同ex做愛 好大分別 ？

未去過141都唔算男人

好閒姐，最on9 係同你講

無問過去嘅嘢

但叫雞唔係會戴套？

第時佢郁d又會叫雞尋安慰（嗌交、淡咗、好耐冇見你、工作太大壓力...)
呢個係習慣嚟，要d咁嘅仔好高風險

佢係好仔嚟

飛得，叫雞=將女人當係雞=當你係雞

用條抽插過雞嘅賓周仔再插你個小穴穴

你都去叫返雞咪打和囉

你男朋友點知會比你搞到中途轉基姐

搵件未釣過雞既男人都難

反而未釣過先恐怖

通常結婚後七、八年先入局玩得仲癲

你下次記得問佢收番錢，唔好蝕

臭鳩黎 斷賓周死啦

十個男人九個都叫過
對你講大話講個無字容咩易
有無諗過佢肯同你坦白代表咩？

廢人先要叫雞

咁撚蠢講出黎
寧願佢唔講 只要確保佢無惹病
如果係我會即刻分
接受唔到咁污糟

我自己就從來冇叫過 係睇自己定唔定性姐
利申 已經有女朋友

你試下含住佢碌鳩嗰陣諗下呢件事
接受到就即係冇嘢